媽咪麵準備洗定個八月十五啦

麵咪媽表示無辜

中秋？ 食月餅？

如果拉佢果個會祝福，應該無人敢拉佢.....

唔好

molamola

麵麵你俾蘋果點過名

可能拉鳩左

祝各位阿sir一帆風順

後面會好痛 拎定ky

麵仔

呀蛇實開左你file

唔知坐監香左會點呢

無一個燈神是蘑菇

咪咁衰啦你把口

第二日照番工

出現了

但佢高買底賣呢

麵神高買低賣
直頭要頒好市民獎

高買低賣係唔犯法喎

麵麵=高買低賣=無事